今日黎明行動好撚勁wo

無聲無色，但係交通塞到仆街
所有幹道完全GG
地鐵個個站停15分鐘
返工起碼2粒

Positive Post
士氣+2

今日行動組遲左dd出去啫
撚到班狗罰企左幾粒鐘

同事話公司完全冇人

有學生被狗咬

港島唔夠塞呀
我仲搵到路番工

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

唔咬你既係冇效果

已經勁過禮拜wuq

但有d巴士轉咗行東隧

士氣buff

不被捕，不受傷
多謝你！

真

紅色線明顯無咁勁

身上唔帶多餘野塞鐵根本無野告得入

西隧表示暢行無阻

好多同事返唔到工
好勁

一個轉車站一個鐘

你望下尖山出西隧幾撚塞

可能今朝太撚凍 係張床掙扎左好耐
Btw 多謝頭班行動手足

將軍澳線要加強

死垃圾番工拉

塞撚到荔枝角wo

就黎坐左兩個鐘巴士

今日好似仲勁過之前

邊個諗到痴包Tempo係車門㗎
有創意，仲要閂唔到門七次先俾人發現

比意見都唔得

大家都係默默做野
因為你根本分唔到邊個先係手足

我都係

用tempo咁高級

無紅隧，學生返學

紅隧平時條車龍分散專左東西隧

真，打左支強心針

推

塞到傻 開條路睇下

有冇人知綠線咩環境

九龍灣咩事塞到咁

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

係 勁多手足做野

支持

學生好勁

油塘過唔到海

返到中環又夠鐘和你lunch

夠硬淨

黑吃黑

平行時空?

幾好👍🏾

手足勁揪

觀塘道塞到仆街，啲巴士想去東隧都唔係咁易

殊～靜少少先

龍翔道順到

推正能量

最正係啲港豬以為正常番
無提早出門口

真係要無聲無息咁先有港豬助攻

港島線開始通翻少少喇
塞啊
塞啊
塞啊

頭先北角聽到有人大嗌暈左
唔知真暈定唔小心呢

頂還頂唔好用人頂
大家一定要安全
不受傷不被捕

屌 自己份工自己罷啦 假手於人 講到尾又未係自私

已經等左2個鐘
大老山出北區
謝謝觀塘朋友

你食屎啦 你自己唔去塞？
死港豬仲扮晒野比意見

手足勁呀

真係好勁 畫面又唔係點影到
但塞到仆街

一般
搞黎搞去都係大西北地方
主要返工地方都係0影響

彩虹交匯處、偉業街報捷

真係好撚勁

poly既手足仲牽制到紅隧

係九龍塘塞得好開心

觀塘有學生俾人打阿......
好老實見到都心痛

觀塘去藍田塞咗半個幾鐘

九龍塘塞左就黎9個字

仲用身體塞

觀塘塞到幾乎郁唔到

其實塞鐵真係唔洗用人塞 掉啲臭野落每架車廂就得，每個站揾幾個人掉完就走，太臭啲人係自然唔會上車 掉完可以去做其他野嘛 但當然臭既程度要好高 （唔好玩臭魚同屎）

香口膠都得

應謝所有有付出既人；同時想鼓勵你行動嘅人加入行動。

要玩香城塞副本
最緊要守住幾個位
油塘新界西過海
九龍塘加大圍=新東
荃灣新界西
中環-> 九龍西過海

仲有冇補充，隻game新買，做得幾得意

邊1度

喺巴士補眠左幾轉，多謝手足

正

見到老廢插隊又搞幾分鐘，真係神助攻

新東行西隧出港島
塞到仆街

番到公司無人
平時我最遲

因為東隧塞。。。。

手足用人海戰術 / 其他野塞， 唔好用身體

可改善

yes

安全駕駛

抵讚！

我8點上車係觀塘上車 9點半仲係藍田
好撚爽

塞鐵係手足用安全換返嚟
聽到有學生畀人蝦好嬲

手足加油 小心狗之餘都要小心廢老 人手始終唔夠

九龍灣停咗5分鐘啦

用左三個鐘時間返工

成個 post 都係返工撚，笑咗。

觀塘人表示，只有荃灣去觀塘塞
去荃灣龍翔道無塞，好順

塞多D鐵D人轉巴士就會塞啦

係
成粒鐘先入到西隧

黎明來到要光復這香港
人權法+黎明行動
香港人士氣大升

過咗海勁順喎

返學手足 記住你只是返學，但架車唔開

塞既主要原因為紅隧冇得用多人用當東隧

hker ho ball
今朝塞有勁多手足照住 膽都大d

叻叻

仆街你仲返工
擺啦

今日勁到

btw 我係要過海
不過唔係返工

。

支那拼音？

多謝曬咁多位手足

最好冇畫面
好似比鬼頂咁

全公司得我遲

老闆自己都番唔到公司

求教學

每日咁玩 玩到佢仆街

膠咩呀膠?你係咪忽撚咗呀?

再係咁小心和理非割蓆！

This is HK

我全公司齊曬人,除咗我遲到,公司大約30人

完全唔知咩事下塞到仆街

+oil

恆指跌緊 每日都咁玩鳩佢

好渣喎全公司返晒咪打飛機啦

唔關示威事喎
黨鐵柒就柒啦

頂還頂唔好用人頂
大家一定要安全
不受傷不被捕

認同請分享

今日係唔錯 不過大欖都仲未夠塞

唔好著黑衫

不錯 油黑佢

真係唔駛搞到全日返唔到 塞兩塞搞到遲哂塞哂都夠哂impact 又無咁易被狗捉

你公司喺邊到先

正面post

光復香港

尋日先升400

咩事今日塞得特別勁

其實塞來做乜,
純綷擾民

有個同事話7點就返到公司差Ｄ就想屌佢老母

塞到仆街wor

其實某程度上係學校復課但得返兩條隧道。。。
唔使rb都自我毀滅

塞鐵恆常化

巴士要等成41分鐘

多謝各位手足，聽日再黎

跟本香港本身啲路已經overload 塞兩嘢就已經好有用

已返到

四通八達既中轉站

大老山嗰邊塞到hihi

大家都係市民 去排隊

我塞左喺巴士成個鐘 都未返到去

有中學生係好塞啲

請假啦屌

係咪我早得濟 好似好順咁

紅線用左3倍時間 做得好

就塞到我冇錢比的士
利伸 番工要搭

仲諗住靠人 幫手塞啦

其他人唔知，但我office十幾人得一兩個遲幾個字
唔完美可改善

係

窒鐵既唔好再著全黑衣 好嗎 方死人唔知咁

成個觀塘塞死曬，仲勁過1.0。

仲有個死黑警將成個理工大學一大封曬路，啲車灌番曬出嚟，其實唔駛喎大家做嘢佢自己都會塞到嘔

港島永遠執輸，路面順暢係入東隧條龍長左10架巴士位，日後最好零晨過後先傾突擊行動，打工仔太早知道就有準備應對

邊一架咁誇張

一早理工包圍網不解除紅隧都開唔返,感謝理工手足.

Sor
我頭先見到個阿婆蚊咗佢掉出月台先知

低成本高效益。

多謝手足

葵青區某巴士

仲以為唔成功

加油

你咁盡力搵路返工做乜春...

東隊塞到唔係過海既都要落車行

見到唔少人笑笑口

觀塘好好塞
塞埋東隧

幫手啦 仲講

今朝ViuTV好似冇直播又冇講出面交通情況

正苦on99踢曬堆巴士線落東隧

廢老而加好撚惡，打人合法化

咦 點解有得睇既

而家直頭睇都睇唔到幾時有車添

快d救人啦

今日復課嘛
一復課學生就眾到人

昨晚 灣仔往黃大仙區 個半鐘

九龍塘好多人上唔到車呀。站站停五分鐘都不得了。

你地係我嘅英雄呀

條友暗毛嚟

學生哥低調啲
唔好帶口罩唔好多嘢講

其實唔難

好成功 連紅van都塞到仆街

Ho ball
聽日再黎

Wowowoowow

復課大家齊去坐黨鐵

good job!

幫手塞啦又叫人諗，坐享其成DLLM

呢個真 得廢老藍絲嬲嬲豬

要進化，要令對手捉摸不到

推
推
推
多謝各手足努力

係咪租咗酒店住喺公司隔離咋

今朝有手足觀塘道做野

笑到仆街 唔吹大雞都咁大成效

好波

叫d廢佬藍屍 咁想返工行路啦 行人道冇窒

東鐵表示咩事都無仲快過平時,但去到九龍塘即刻一齊和你塞

好成功
利申仲塞緊

你真係好撚肉酸

一出尖山就塞 塞左半粒幾鐘

士氣+5

巴士彩虹去牛頭角用咗成粒鐘

超勁

見學生就捉 CLS

宜家先食支煙出門口返工，多謝曬

2個鐘

塞撚到仆街喎

Yes!! 多謝手足

要次次唔同先得既，次次一樣D人會慣

都係果句 有藍狗鬧學生唔該你班人出句聲
成個旺角站得我一個反擊 你班人到底做緊乜？

全部和理窒為理大手足 齊去搭黨鐵來齊集這裏

岩呀岩呀
轉打地下戰
但我塞係馬路上面
好急屎
不割！！！！

我今日都自己塞自己

屌就係要依d

好爽

另一種靜靜地贏

係北角企到忍唔住笑彈出彈入扮排隊

咪由得佢轉
東隧條龍倒塞返去大老山出口

最撚勁係東隧香港仔隧道封左

可以再勁D

正能量推

幫左啦，如果唔係，打死個𡃁仔

屎魔法

但係都要講句

靜啦

手足好波

我就嚟罷工罷咗一個禮拜工了

將軍澳線無咩料到 係咪我太遲

呢個post好多人返工

全公司準時返哂 好多人唔知今日會塞 無提早返工炸

佢5點出門口？

因為紅隧助攻?

刻不容緩

真，地鐵入面其實得廢老嬲嬲豬，其他打工仔都係默默哋等，係心痛有小朋友俾人打如果有人見小朋友俾人打，麻煩番工手足大大聲鬧廢老做乜打細路，細路都打係咪人黎架咁，聲援下，當然如果有大隻番工手足分開到佢哋就最好

落車搭鐵啦 巴士有排坐

hahhahahahhahahhh

塞緊 不過無問題

係咪覺得自己好撚醒？

有船坐

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

罷咗成個星期
今日返工 塞咗兩個鐘

大大聲屌班廢老唔撚比人出車廂

屌，話自己晨早搬咗屋喇

真係好撚勁
班傻閪五毛放負撚冇出街乜都唔知

士氣po

Call 白車啦 識做得唔得

香港又唔見幾億😁😁😁

你有你用黑警鎮壓，我有我地和你塞

一日政治問題唔係政治解決，我地每日都和你塞

靜靜地贏

巴士改行東隧用左兩個鐘先到中環

紅色多撚到

塞到啲廢老開始燥狂感覺好治癒

觀塘區 行都行唔到

停車係路邊跟住去疴屎啦
無人怪你

嘩屌你老母有冇人性，咁講野

全世界人坐地鐵

識架人都塞緊未返到公司

唔好郁傷者 等救護搞

坐緊架船唔爆，要多啲人排隊

不過其實今日好似完全冇人搞路面？
係咪純粹冇咗條紅隧
而且好多人改搭巴士
所以搞到自動塞車？
定係其實有手足做咗嘢 （roadblock/車軚放氣）

科學園反而無事

好L塞呀！做得好好！Lunch繼續！

感謝手足

Positive post

真係忍唔住笑

頭暈唔好死頂 call白車 身體要緊

油塘塞9個字先上到車過海

尖山出塞到仆街喎

朋友公司同事分別住東涌、荃灣、粉嶺、馬鞍山都係遲左5-20分鐘左右

如果7pm前停到東西鐵線真係好多人返唔到/遲1-2粒鐘，如果令到d公司每日冇左個朝早已經大大影響到經濟

Btw 今日係一個重整旗鼓嘅好開始，繼續努力

平時用45mins, 今日要2 hours

支持黎明行動！

冇咗紅隧好正常

根本就要咁，最好公布時間同行動時間有唔同，撚到班狗食西北風

係咪痴喺門邊
痴得越低越無人發現

仲會搞到個畫面好撚唔靚 著哂校服番學都比狗咬 做撚衰哂

18區直進 再下一城！

港島人好熱切返工

地鐵裏吹來號角聲

有伯伯幫手影住返工港豬，保護學生出聲同人拗😭
好感動呀！！大家要繼續努力😭

多謝手足，一齊塞得好爽

西隧好撚塞

唔好俾職員郁佢 冇救護牌

我盡左一分力龜速開車，俾人砵到屌左好多獲

但點都唔夠前線慘

我對唔住班後生

無勇氣上前，要供樓，有個歲嘅女

只能合法地塞車

希望冇事

自己又唔做又要出聲
屌你老母賤過狗

Down hkroadcam
就知成唔成功

屌你老未，返到去食晏啦
你係邊呀？

我諗都係時候接受香港人嘅抗爭模式係咁
最多期待一下各工會成立哂
大家有共識先至黎次大罷工

塞緊
多謝手足

Sorry，我諗起新加坡。

正能量Post 推

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

其實本身東隧係塞到仆街, 加上觀塘今朝攪攪佢。家長車要送學生番學。
不過塞鐵幾時都係最正!!

大埔出黎好通順wor

幾舒服 的確

仲要係度鬧交

8點45彩雲上巴士而家10點13仲係觀塘

好撚勁
屯門入觀塘巴士要係彩虹邨做總站

九龍塘又上面排隊落月台再排至上到車
理少要一個鐘，重未計黨鐵開門關門既時間

罷工係要宣傳

罷工要人幫你塞埋
你繼續企係地鐵咪得囉on9
係你自己要趕住做做奴隸

塞到番工撚有出沒入

下次2am集合

硬塞鐵會比兩樣野打殘
1. 撚屌翻工港豬打鳩你
2. mtr自己延遲等你無得塞

所以要軟塞鐵
港豬唔係好自私架咩？
我地可以企哂喺近門嘅地方唔行入車廂
有人鬧「自私撚人地唔撚洗上車？」
可以鬧翻佢「你夠自私唔罷工啦，後生仔唔撚洗幫？香港唔撚洗幫？」
鬧翻佢「我企門口陣間易出d，理撚得你，你唔好阻我翻工呀」
用呢招自私攻自私
令港豬反省

推

老實講，除非住南區杏花村柴灣，住港島既行路都返到工。

勁到爆

真係好撚勁呀手足🙏
觀塘塞到仆街

P牌

北角塞到仆街

咁都叫無吹大雞
其實叫小成功 未至於咁興奮
上星期 一打開個黨鐵apps
係好多個站都X
唔好打咁多飛機 聽日要一齊塞過

如果啲站直頭閂埋就更好

塞鐵，但巴士陸路好暢通，改一改道又正常

仲有最難塞嘅天星小輪做過海交通

如果做到除左塞鐵外巴士佢改行邊條路就塞果條路

就真係交通大癱瘓

大西北巴士塞到仆街

大家各自爬山
著住辦公衫扮工好爽
所以大家各有各做，唔好吊人番工，你永遠唔知佢係辦公定扮工。

驚就唔好返學

荃灣去觀塘紅van次次都冇事，一個鐘唔洗到牛頭角

好撚勁?
10點前公司所有人已返齊.

係，唔好睇少每一個手足既力量

再次感謝全體手足

岩呀好塞

剛剛西隧塞左成個鐘

其實係咪唔好再同狗玩? 以最少成本達到最大回報? 無比狗拉先做到世界冠軍家嘛!

人數戰勝一切

最重要係突擊，好多廢老都未知咩事

我都覺得好成功
身邊幾個人返唔到

你話示威暴力接受唔到, 我地咪不合作運動囉

靜靜地……

Yeah

天水圍

push

振軍心

你有冇幫下手咁呀

士氣大增中

仲塞緊

黨鐵觀塘線要清車

1015 牛頭角停咗15分鐘

手足加油啊

由於近日多個交通燈被破壞，碎石滿地，危險滿佈，現呼籲各道路使用者以p牌的心態駕駛，即以低速行駛，跟住別人駕駛，小心行駛，以安全保命為首要，路口出大路則應互相禮讓，共創美好道路，目標開心駕駛零意外。

唔洗太故意去做，我相信咁多人唔係得幾個有車既，人地想爬頭就比人爬，自己安全要緊，最後希望唔洗番工或番晏既可以早上一齊練下車

士氣上升

以後唔需要有片/圖去證明手足做到野
有結果出街就得

我係道腦補
粒香口膠塞住車面又開又閂
咪會拉絲咁囉

我仲塞緊

再次召喚巴打小畫家文宣

醒

Cls

仲未返到工揮手

靜靜地嬴

專心做好自己本份，唔使睇人地
夜晚自然會有成績表

沙田都塞

堅定不移

塞到班仆街有出沒入

塞撚爆佢！

有同事遲左一個鍾，叫我做埋佢份

今衣真係靜靜地贏三線撚完全返唔到工

正呀 塞q住佢呀！

係
我仲驚會頹哂
而家政府大鑊勒 又話一網打盡
但個市面繼續亂

黎明到Hihi

東九龍路面塞死哂

今日真係靜靜地贏

觀塘道全線深紅

抵死 準備有出沒入啦

多番班學生差好遠

黎明行動

好撚正呀... 多謝各位同學... respect

要多D 正能量POST~!!
辛苦晒各位手足！

啲被罷工撚終於上水⋯⋯=_=

但冇封站 想清左啲人又開返

扮工師多多幫忙

返工兩粒鐘+1
辛苦晒你地

你哋搭鐵返工無問題 見到有人塞就企係佢地後面 幫手保護佢哋
遲到有咩大不了 如果有人拉手足 推手足
唔該麻煩你哋幫幫手 做個單擋 唔好俾班死廢佬打啲手足

8:30等車等到9:30

有廢老助攻，半個人起月台都話上到

其實紅隧單嘢係好詭異
官兵好明顯係有心封咗佢
同吐露港公路根本係如出一轍
要打番通，根本一啲都唔難
要攻陷一條行人天橋，基本上係毫無難度
我覺得
班官兵一早就知道對家啲兵源地，兼兵種來源
甚至對家幾時，邊處出兵，都收到風
跟住就睇住嚟封啲交通
元朗，天水圍，大埔，好明顯係對家可動用重兵兵營之地

我到依家都仲塞緊
手足好波

係九龍灣塞緊 yeah!!

我有朋友喺裏面 佢話好焗好唔舒服...

塞死佢

要盡快改變

呼籲下各位手足唔好用身體阻門塞鐵
用工具算啦

感謝學生

紅隧唔開 政府助攻

彩虹開始，巴士1個鐘先爬到牛頭角

手足辛苦哂

千祈唔好

唔好肉膊
減少同藍絲口角
被人拖時間

好勁 東隧塞爆

東隧至觀塘一直都係塞緊

其中一個原因係紅隧唔開，加上復課

綠線

硬塞路又好，軟塞路又好，各自爬山

香港d交通，平時撞車少少阻塞，
都已經會引發連鎖大塞車。

亦唔好塞死哂，
咁先會引到港豬出嚟幫手塞

團結團結團結團結團結

唔關係邊時
總之上星期1,2,3 上晝無咗一半人
今日得一，兩個遲到

7點幾到宜家都係

要阻膠上身救手足

紅隧一帶被黑警全封，唔講得少

手足好犀利
的確係打咗枝強心針

九龍塘係春袋中既春袋

多謝手足!!!!

塞爆佢

東鐵好順，可能係上個星期出唔到城，宜家出一出去回氣先

自己都覺得無用既野又點會幫手
就算無和你塞, 繁忙時間其實度度都塞
香港時不時都打風停工半日一日
會怕你地塞個零兩個鐘?

塞撚到我老細都番唔到工

be water

大隱隱於市

鐵？到月台搵小黃人啦咁多人會焗暈架，叫身邊啲人企開啲

一見到中西區我就見到好多concern

sorry bro this area needs some flash

遲左半個鐘咋

只係見到好多人搭車無廢佬嘈 大家默默地塞

strong

呢個真係無得避

好似中環放lunch先落到街咁

D人以為因為今日復課 又多人渣私家車所以塞

Agger

今日好成功呀 聽日繼續塞爆佢

油麻地站每個車門都廿人塞好撚勁
我個門口廿人有一半係南亞手足 全家出遊咁款

東隧塞左成粒鐘

又話黎明行動，我早上0745過西隧無事呀。上星期返遲啲，0845都照返到，次次都系全個OFFICE得我一個行西隧，準時返到工呀。幫下我，我都想遲到。個人親身經歷。

胡師傅.gif

收聲啦你

塞到將軍澳隧道至觀塘暢通無阻

架車有怪聲梗要駛慢d
出左事邊個賠？
打死火燈落車check清楚tim呀
拎個co2滅火筒出黎救火

見到個手足好屈機
貼粒3M黑色膠
趁人多出手夠快動作幅度夠細
貼門邊褲袋咁上下高位置
然後若無其事繼續迫入去
轉頭閂唔到門又迫返出黎
係咁loop

加油，辛苦手足

一日半日緊係冇用，試下成個月都係咁
有邊間公司忍到班員工日日遲2-3個鐘先返到工

班大企業SAY一句，好過我地SAY一萬句啦

堅定流
我公司好撚齊人

靜靜雞贏

識玩

其實你講出黎駁咩?

咪理個傻仔啦
擺明都唔係同路人

垃圾 屌你老母

係好撚塞

多謝你
兄弟爬山各自努力
肯做已經屌打冇做嘅

sor9冇用不推

陳晚有出文宣

好多人翻5到工

無衝突場面，就無得報

好塞

搵路返工都唔幫手塞，屌

高汁

乜撚都冇用過
係度話冇用
自己十點前就返到以為自己好撚醒
收嗲啦垃圾
連冷氣軍師你都冇資格做呀

重之個社會越亂，就證明到政府唔回應市民訴求就唔會停

唔一定淨係罷工，可以係塞緊屌吓啲無禮貌廢老，可以係突發和你shop令d鋪落閘，盡量不被捕為前題留條命繼續抗爭

重晒時間 夠膽就架架車都搜
玩撚死市民

就係你呢類叻唔切嘅累死poly仔呀

元西無事發生喎………………

頂還頂唔好用人頂
回歸暗處
大家一定要安全
不受傷不被捕

無人想知thx

呢個真

有效過掉汽油彈，政府肯定好嬲

d人返晒工先開始塞有撚用咩
革命仲掛撚住訓教

黑警封紅隧衰先

老實講句 封唔封站係黨鐵話事
細站佢封都無所謂
但如果大站好似九龍灣塘九龍灣北角呢啲
塞到點佢都唔敢封
所以盡力啦

平行時空？今朝路面順到仆街

咁佢咪繼續增加管治成本 嚇怕外國人外資 有咩大城市會每個站有防暴守住

咬即是見效了

有單丁防暴，一定出神獸

搜囉
你搜得晒金鐘所有人你咪慢慢搜
仲塞得勁

東隧車龍塞到入埋黎油塘

正能量

手足好撚勁

其實playdoh黑色泥膠會唔會效果都好好...

頂，都細打嚟話塞完好返工，塞完？我屌你老母，一腳踢開閘門，就睇下塞到幾點

大把返工撚仲塞緊

遲一個鐘咪OT多一個鐘
如果做文職既梗加唔驚
好多野都可以壓縮黎做

政府對黎明行動無解 人又捉唔到 經濟又攬炒緊
真係無得唔繼續

仲有服務業好多係未返工
返office返到門市開唔到一樣死
繼續塞

塞到仆街，好爽

只係查下啫
POPO 變相助攻

塞車好過完全封死，港豬慢慢等

你知唔知無左紅隧係幾咁重要

黑警只會群體活動
阿一狗唔會比同事落單

夜晚收工差佬行動

圖二遮樣啊

玩死班返工撚

屌你老母 你唔係手足

到時候香港大爆炸

今日新蒲崗揸車過觀塘用咗75分鐘

手足好波

好得

多謝意見喎 不過麻煩罷工係發自內心 唔好要人幫你罷

想問下泥膠要將大粒放入凹位先阻到

關你咩事姐 各有各做

同上星期差唔多，冇差到

1個？？？

太子道東好順

東涌綫未預理想～往香港方向順到仆街

發現咗都無人想掂

我太近公司
點塞都唔關我事
今個禮拜一二都已經罷咗工，逼住要返

見住啲廢老谷住谷住
好撚爽

一批學生在觀塘參與「和你返」 一度被市民粗言指罵

全港小學、中學及部分特殊學校，今日恢復上課。有人號召在觀塘舉行「和你返」活動。

一批身穿校服、帶上口罩的學生，走出協和街行車路，沿途高叫口號，附近交通受阻。有市民向他們指罵，有人表示不應以粗言罵學生。

有學生曾在路邊撬起磚頭，放在裕民坊對出的同仁街、觀塘道交界，另外有人拿走磚頭，雙方一度發生推撞。

勁！推！

屌 聽日出黎幫拖啦 理工手足拉住d狗力呀

Be water 唔洗公開分享方法
亦可做港豬狂屌港共政府 黨鐵垃圾

一卡一個?
3萬警力夠唔夠架?

東隧油塘入口塞到去觀塘
好野呀行動組！

1038 北角狗鐵塞左，手足好波

聽到有阿姐電話度話佢官塘去北角用咗3個鐘

有咁撚多隻狗咩

港島地鐵停咗

佢慢慢做奴隸啦

大家一齊遲 每日得佢一個七點返到
佢就會心理唔平衡

戇鳩教育局宣布復課返學都唔撚畀

好正 番工一粒鐘變兩粒鐘 謝謝大家

幫手罷啦 麻煩晒

清你有冇究竟番過工，你估個個返寫字樓咩，大把零售業係開10、11點，你覺得佢哋番幾點？

聽日係721 4個月，塞爆佢老母

我聽日再黎過！

真心 今日好塞 我仲係番工路上

下點解我同事話好暢順

尖山出黎仲塞緊

係勁既
平時返工2個字
今日用左9個字

手足加油

咩都唔想做 唔該幫手盡全力佔門左右

淆底唔敢搞門唔該 狂問黃衫拖時間 拉走黃衫

九龍塘而家咩環境

認真, 今朝搵我公司同事, 都話塞緊未返到
連合作公司嘅同事都話塞緊

中學生
be water

西鐵咩情況

咁鬼勁嘅
進步左喎

真係唔聲唔聲成功塞到

依加都仲塞緊踩單車都快過架車啊

好撚堅

張建宗即刻彈左出黎

油塘去鰂魚涌要delay 20分鐘
邊位師兄出大技

甚至我都以為唔會成功 嚇埋我一跳 手足好嘢呀

班狗明顯針對，明知道咬唔入㗎!

都唔撚用腦嘅

真係都唔知做咩 但就係好塞

北角推左逃生門

太多mon post 狗, 唔洗太高調

啱啱放監，真心 無知一問
哥哥 點解嘅？

咁你點返工? 講黎聽吓

塞他死

好叻仔叻女呀大家

進化左，全部都係返工撚

P推！

靜靜地贏
黎明未到已經有智慧型路障

平時最塞既屯公同老龍好順wo

大西北友出門個陣閪鐵停左元朗同天水圍
元朗大馬路已經塞緊
坐968出去 西隧個邊由南昌開始塞
係元朗Un左一個鐘都未到西隧

今日公司好多人遲到……係咁耐以嚟最多

夠膽未再攻大學囉，到時棄守

搭黨鐵唔洗錢
造福人群

Push

今朝5點起左身

感謝手足
今日work

九龍塘咩環境

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

東行不嬲無事都塞

我有個方法：
你係中西區塞埋一份囉

好dum本

塞爆佢，咁鍾意番工丫嗱

hea住返工好enjoy

士氣up

我連有行動都唔知

慢慢喇 唔急架

高成本抗爭

西隧都塞車

今日連港島線都塞得好成功！北角、砲台山 gg 咗

無錯 效用大過同黑警玩陣地

但真係無聲無息，搞到有d人以為無事

一蚊包咋喎

一卡一個 我驚有人會對警察叔叔不利

北角上得番
手足做野
唔割

觀塘東隧過北角要粒半鐘, 香港島暢通

清車唔洗咁快離開車廂，扮聽歌，聽唔到，扮暈叫輪椅，拖多幾分鐘

就係要多啲呢啲正能量post
推爆

九龍塘塞到爆炸聽日繼續

真係仲有好多港豬好鍾意翻工

正呀

真啊 啲廢老都幫手一齊塞 係咁逼逼逼 自己阻返道門塞 多謝廢老

Push.
forever Push!

石峽尾站等左3 4 班車都上唔到，九龍塘上爆哂，仲要關3 4 次門先走得

坐巴士8點鐘如常上班，垃圾

Gogogo

油塘爆人 廣播話鰂魚涌有事故
勁啊 手足

深水埗站條撚樣開得一個閘，以限制人入既速度來搞到月台少d人狗鐵新招

屌啦tempo奶共架
下次用其他牌子

雀仔都係暴徒！

藍線勁

罷工都唔敢嘅廢柴

大家準備春袋和你lunch啦

一粒鐘到旺角，一粒鐘過海

有廢老鬧交話人逼佢 另一個廢老話咁怕人逼搭的士啦花生好好味

希望大家唔好太開心住
今日咁成功其實主要都係因為紅隧冇咗
當然都有賴所有塞鐵手足支持
但如果之後開返紅隧
效果會低好多

啱
手足做嘢要低調
我都遲咗個半鐘先返到

上班？

下崗

其實唔使人肉擋既

D左膠一痴埋丶乜鳩都開唔到

靜靜地塞

遲到兩粒鐘

階段性勝利
畀啲掌聲自己

講出黎覺唔覺自己好廢

罷工都唔敢 垃圾

慢慢慢慢黎
今日成效唔錯其實
最主要都係影響生產力姐
遲番到都有影響

開返先講

我第一次見公司班藍屍遲過我

方向正確 加油

成個九龍灣到觀塘都無巴士入到
好撚勁。。。
只可惜肯罷工嘅仍然係少數

正 其實易唔易痴落度門？

同一招唔好用太多次 好易俾人捉到路

FB傳開晒了
學生冇做錯！返學都要比狗逗

感謝各位義士

市民裝無撚敵

下晝中環？

無聲無色呢樣野好重要

大家好叻叻

咁大個仔第一次見到西隧塞車

最慘係搵唔到人發洩
你又唔知點解塞又搵唔到邊個塞

返緊政府工 啲人完全可以無遲 好痴線

好撚堅 係彩虹被人趕埋落巴士 過唔到觀塘

一早出見到無乜人塞
晏少少塞得好撚勁

理工無事之後，都有排攪收費廣場

和你lunch

手足塞路越來越熟手

正面d
班狗咬佢地唔入
順便幫班學生練膽

理大！！

上個星期無地鐵無巴士塞得勁d

早2日因為埋土係令到士氣低落，但吸取教訓...be smart be water

泄氣說話講完就算，今日好波

成班西裝友OL一見到防暴即刻掩住口鼻 好似見到屎咁 啲動作勁整齊
笑到我

經過呢幾日poly 戰役，其實個人都幾灰

多謝今朝黎明行動各手足，令我重拾希望同戰意💪

你唔撚罷？
罷完之後你會做啲咩？
係屋企訓？

今日黎明行動小建議，和理非友實做到！完全零風險。

想被罷工的和理非可唔可以幫手揾個背脊對住個MTR車廂閘門，因為而家做野通常都和理非，其實都好細膽，個個都慣性塊面對住車門，港豬和手足又無樣睇，近閘門的手足好尷尬，唔知你地係支持定點真港豬。

請以後和理非就算去唔到閘門位幫拖，都嘗試用背脊，尤其是高大的手足，擋下視線，用身位表明你立場，手足/學生做野會放心d。

Win Quietly.

可能係手足嚟因為越嘈越塞得耐

去觀塘車完全入唔到

和你塞同和你lunch先可以低成本高效益咁搞9港共
大家識做啦
唔好忘記poly一役嘅教訓

扮工幫手塞，排隊師月台，塞飽先返工

學生真係唔需要帶口罩，大家會明

正能量post

Pish

tui

算係一個低谷 但要爬返起身

港豬話8，9點係九龍塘，15分鐘既車程，塞到11點先番到工

之後好似仲想呻，不過搵唔到其他豬應佢，心裡面默默笑左

呢個非常有用

一人塞一次門都搭左兩個幾鐘地鐵

低調贏，大膽塞

今日真係靜靜地贏既最好展現

繼續努力💪
其實成功，現在得番九龍東過海，果到今日起碼塞左好多過鐘

聽日再接再厲！

唔錯唔錯 啲巴士滿曬 勁多人上唔到車 淨係等車都要個幾兩個鐘

大家開始悟到「靜靜地贏」

做得好好啊手足！

著老西

Pish!!!!!!!

正 幫手推一推

同車站職員講見到有人dom咗好多錫紙落路軌，為免錫紙被風吹起，碰到電纜短路，唔理係咪真，車站職員一定要停車落路軌check.

召喚靜靜雞

遲到再加公司早走

大大力打鄧狗一巴！！

士氣++

塞左好耐 正

多謝各位, 唔好睇少呢兩個鐘
只要我地慢慢做, 一定可以!

屯門好似除左西鐵 巴士乜事都無

唔好俾佢停

無聲無息

梁柏堅（表弟） Pakkin Leung
7 hrs ·
清晨時分，本身好攰但係瞓咗一個鐘頭就醒，咁就喺校園行過圈，然後見到有位獨自行動嘅年輕人去搵一啲已經被棄置背囊內有冇食得嘅食物，我上前打個招呼後問佢點解唔落飯堂搵嘢食？起碼嗰度應該仲有罐頭。佢答我希望想留返嗰啲嘢俾手足同埋記者食，係依啲垃圾堆地方搵嘢食未必個個手足都過到嘅心理關口，但自己就覺得好小事冇問題，而搵到啲餅乾同埋飲品已經好足夠。

我當時盡量唔將自己嘅感情表現出嚟再問佢打算之後點？佢話留到幾耐就留幾耐，唔會俾警察冇成本咁拉佢。然後再輕描淡寫咁同我講多謝我哋記者留喺度然後轉身離開，今晚我崩潰了...

成條西九都好塞

唔係放負但公司好多人
利申：觀塘區，等和你lunch

自己都要幫手塞下嫁

塞咗2個幾鐘

天氣凍，遲咗起身啫

有冇人知西鐵邊d站停左

比個叻大家

岩岩先返到公司, 用左個半鐘有多. 做得好手足

手足好野 雖然唔知做左乜野
但靜靜地咁塞好成功！！！

新神獸
靜靜雞
靜靜地贏

東涌線試咗好多次都唔得

冇野嘅
祝你全家被捕變肉碎同浮屍

想問下咁多位師兄 路面情況如何

今朝地鐵我都停咗好耐

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

每朝起身好消息就係西鐵停東鐵停

有冇公司叫人今日唔洗返呀，有冇中學因為你而停課or突然可以唔返呀，今日最多叫塞，但做唔到想做嘅效果，紅隧一通就解決我地
一定要多啲人加入塞，鐵唔爆好難停，可以學下天水圍咁dum屎，一個人就ko個站，鐵再多人塞都好難塞得好耐，但路面要人幫手呀

因為紅隧本身已經廢左
好多人逼住搭黨鐵
主要塞鐵就ko

紅線好暢通

手快真係好大獲

靜靜雞

我啲同事仲問我點解今日地底地面都會塞
明明都冇人搞事 話應該係popo搞到咁

塞到仆街喎

唔係想放負，但大家會唔會樂觀得過份，上星期個啲先叫黎明行動呀，要港豬行鐵行馬路返工呀，唔係同佢一齊搭車呀

暫時學生返學都算順利

晏咗啲，我一早係度等，都唔見人，7點半先有手足

今日好波

推，大家小心

好厲害，間接令到巴士都塞埋

推士氣post

公司個個都返到工

利申：石門返工L

今朝好積極咁同大家返工
而家仲慢慢行緊返去
體驗到Work life balance

做得好

Sick play

有塞咩？照常返工

你肯定…?
今朝九點幾十點睇
有兩單(?)撞車助攻
龍頭東隧塞到龍尾蝴蝶谷喎 lol

地鐵賴屎...但大部份陸路都冇事喎

個個都有免死金牌係身咁
慢慢行，慢慢食早餐

一班小學雞,成事不足,敗事有餘,佢就係 由得你搞,借啲意話你哋塞路取消區選,到時將所有罪名推喺你哋身上,你係要送子彈畀人,冇辦法

辛苦各位手足!!!

好爽呀

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

手足好嘢

Keep住呀

觀塘繞道塞到郁唔到

對家係巴士上面爆哂粗

多謝今日所有手足

又係喎, 市面上好平靜, 又唔見睹路, 但係好撚塞

3C停咗

想問一句 你有冇幫手？
真正廢閪冷氣軍師就係你依d 應該永世大灣區

其實今日係成功，雖然無咩站收皮，但係全世界一齊塞

多謝手足努力

又有藉口遲到

真係好成功，成功深化市民鬥市民，對政府同經濟零影響，返工返學繼續，只係遲到或者辛苦左

一隻打撚死都似

完美作戰

真, 好撚型, 特別係觀塘線KLT 完全塞到仆街, 十點幾都一批批人係KLT塞

琴日經過燒山加持，今日果然發發聲

九龍塘企左75 分鐘。旺角企多30分鐘，全程行車窒下窒下咁。 企到暈暈地但好鼓舞！ 多謝手足👐🏻

有時唔明啲人係咁叫人做，自己坐享其成心態，我寧願你靜靜地等你收成好過

屯門公路好順

咁可能係十點

邊個係天水圍站玩屎？臭到仆街

的士站都排一個鐘

架架車都滿曬人 上唔到

聽日繼續

Partition

臭到下邊都聞到

真心勁

侮辱埋冷氣軍師

屌你塞咗1個鐘

觀塘又地鐵站開始打架打到上秀茂平
啲廢老幾時死

唔好用身體，唔係原始人

九東陸路塞到仆街 行車時間係平時3倍

靜靜雞神勇

又紅隧助攻

多謝

公司表示無影響

不過聽D fd話都好塞

今次係勁既！

大圍同九龍塘站都好緊要 千祈唔好塞呀

Tui

但仲返到工 我要被罷呀

班五毛失敗撚放棄撚仲成朝喺度帶風向，唔係冇人做嘢係唔出聲咋

靜靜做好過大大聲做, 等對家冇詳細情報

但老師呢批都係翻到工啵

我塞到想考26攝車

之前有日三罷
聽個FD番工講好似見到有幾廿人似係有暗號協調
幾十個一般市民咁塞哂響入閘機前完全唔郁
之後不斷同後面其他人講入唔到閘，比狗鐵封左(唔知真定假)
後面D人好撚鼓燥吊哂老母狗鐵
幾百人完全倒灌番其他人差唔多出番去出口
D人老遠見咁多人即走去搵巴士
好撚勁
係唔係有戰術手足諗出黎

手足真係好撚勁
睇唔到人塞但係D車完全可以唔郁
係唔係司機專登唔出車?

東九所有路死撚哂，要快一係行路，一係水路過海搭返船返觀塘或者三家村

性價比極高
可以繼續

正能量post
推爆佢
聽日繼續

手足

點解9點先塞都叫黎明行動
學生就七點八點返學 就算打工 同事七點幾八點先出門口都係九點鬆到就返到工

然後十點十一點就話地鐵報捷 想問報咩捷 好多人一早返曬工 (利申 係講緊正常時間出門口嘅人都返左工)

好似好勁咁，不過係咪要配合磨袋戰術

手足好利害

Freeride真好

Posh

黃經濟及twitter 都can develop

仲可以衝入車廂問人拎ig

甴近平

push 多謝大家

不被捕

辛苦晒大家...

如果有諗法咁點解唔幫手

手足好野

條街上面無乜人，但塞到仆街
閪鐵幾個大站收左皮

班狗都大力幫忙架
無左紅隧同埋其中一條西向東大路

細個玩嗰啲臭屁彈

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

士氣post推

要準備出聽日黎明行動文宣喇

好多朋友都塞左兩三個鐘

香港人口多，其實只要鐵一真塞，路就唔使RB都會好塞下。

割席個啲一定唔係和理非 係港豬偽黃
利申：我有同事就係

推呢個

塞咗半個鐘都未過到西隧
屯門去鰂魚涌，用咗兩個鐘多d先返到

D

士氣

唔好帶口罩唔好著黑衫 正常look 最好

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

聽日努力

但係我公司d人唔係遲好多

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

9點鐘灣仔站，往堅尼地城方向，尋人

幫推呀

靜靜嬴

天水圍個女仔

仲未有聽日行動post

Pish ar add oil

加油！

林鄭幫好多手
復課好嘢！！！

A

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

真係勁撚過之前

其實今朝有手捉成功fake到令未過海嘅人去搭黨鐵，再順便齊齊塞塞鐵⼁

之前未試過遲， 今日都遲左半個鐘。

今日長沙灣至鰂魚涌成2個鐘
多謝手足

曙光行動 21/11

呢個真
罷唔到工唔怪你
叫人塞又叫人再做好啲大條道理咁

粉嶺返將軍澳 2.5粒

屌啦！我都唔知班on9同事有幾鐘意返工

好多人冇遲wo

我唔試下搵路，你地點塞得再好d？
我想講，過海之前雖然好塞，但係一過海就暢通無阻去到中環 咁樣只會令大家遲到，唔會癱瘓到香港
btw我公司同事好多都遲半個鐘以內番，同志仍需努力

要癱瘓香港就一定要針對中西區，我希望中西區會變死城

Good

你地？
人地收你錢幫你罷工？屌你老母臭閪又要贏又要唔撚付出
你靜靜地自己做自私撚咪算囉係要衝出黎比人屌，我屌你老母呀而家
垃圾港豬

屌你老母啦冷氣軍師

朝朝有班5毛響到吹風冇人冇人負能量撚
block極都有

大埔返黃竹坑 搭咗4個鐘 番到去岩岩好lunch 多謝手足

所以新界東去九龍東平均用多左半個鐘

連登需要正能量

每人塞一次 已經好大成效 希望地鐵手足默默咁補刀

好撚勁

多謝各位

紅色線好似完全無塞 公司勁多同事勁早返到

Tempo 紙巾要痴邊度？

推
士氣post

拎正牌遲到

Thank you

靜靜地贏咪好

拼音?手快快後果

R

真心勁，多人到仆街

勁

派四隻每卡人手好少

推 又進步了

推呀 聽日繼續

屯門撚用左2粒鐘番鰂魚涌

痴邊個位

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

你知唔知大西北好多人係出市區返工？

藍屍唔知有黎明行動

發現而家黨媒都報喜不報憂，盡量唔派成績表

Tempo藍定tvb賣廣告嫁 轉另一隻啦下次

幾多都冇用，有藍絲做肉盾

唔好太高估自己嘅魅力同和理非嘅忍耐力，適時要檢討，否則死牛一邊頸不聽民意就與林鄭冇異！

其實大把人發現咗 包括你
不過唔出聲啫

東浦來往港九正常，好多人改搭東涌線

車路好順

有人比人打 不完美 勉強接受 要改善

今朝 一路排隊排到被迫上到車先返公司

勁條命咩 9點比老細問我到邊 話全部同事番撚曬黎 。
星期四五 整死條鐵

係 公司好多人遲到

車程比平時用多左三個鐘

的確係

p

港豬表示，上星期日日準時返到公司，今日塞到遲咗成粒鐘

多謝黎明行動手足
果斷，英勇，戰術高超

油黑舊野
同個月台位似變保護色
人多企住冇人見到地下有D咩野

葵青區收9.6仲有邊架
唔好呃巴膠啦

等其他手足學習下

地下部隊

嘔吐師今日出左場未

真係塞得好勁

其實係要塞得黎唔好比狗知邊個位塞
你響市中心大路明顯位比人知RB好快比人清
但成條路周圍塞少少好難搵哂出黎清
每個位塞10分鐘
真係番到OFFICE都食飯啦

全香港車用哂東西隧都已經塞到仆街啦
最好3線入1線TIM

有人玩埋屎彈 好似中咗個返工撚

完全一開始話唔番OR罷工要扣假
塞住番唔到就可以拖到直頭唔番都得

個日係狗鐵死同巴士死哂最勁
門口都可以唔使出知道番唔到

新方向

直頭著番工衫
等人以為大家都係迫番工
著BLACKBLOC等成車藍屍打你係唔係送頭?

BTW學生都好危險
一黎就已經比廢老打
學生做幫手迫住行唔到好D
唔好做主力太前
哥哥姐姐唔想你地受傷再比狗咬

根本港島東去中西區好難塞
戰術上應該考慮係冇巴士出車，冇司機番去拎車會好過RB

岩
冇路捉先好
OR 見甲由狗就扮番工等車
D狗見冇人塞就會轉位走搵人，個時先出黎
好似當打潛行GAME就OK
而且一定要一般衫，唔好有任何特別樣比人認為你係黑衫想塞

廢老自己嬲到爆
肝火盛仲傷身
體內自爆唔好怨人

呢個真心要學

紅隧點樣停
開番之後好大機會同一原因又停....

禁錯負評
比次機會

或者可能有人拎銀包響到狂拍
其實條ON99銀包入面冇卡既 (OR 係用RFID 所以SENSE唔到)
之後就吊鳩狗鐵唔開閘

屌 見到呢啲人就好撚燥
下下手足手足 全部野就諗住假手於人
你呢啲人冇資格叫人手足 你唔係黃絲藍絲 係自絲

同埋真係，如果有D返工撚發癲真係先迴避一下先，人多就神獸完閃，人手就直接閃去第二個地方，估計D藍蝗都會報狗

聽日要繼續啊各位

好勁呀手足 原本都冇諗到今日塞到咁
比個目標大家...聽日既改善空間 唔好再比狗咬

咁你唔幫下手？

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！

藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

其實理大市民真係幫左今日行動好多，
紅隧有黑警代勞，
宜家主要東隧，東隧有部分位可以造成大塞車。

推 做得好！

真係完全估唔到
大家無放棄過，好感動

士氣post , 支持

無乜人被狗咬，好耐無試過

東區走廊/中環繞道

沙田平行時空嚟塞都冇塞過

係，仲順過平時
整體效果可能好好但迴響同上星期比差好遠
要多加宣傳

關唔關二號橋事 扔唔到嘢落大學站同吐露港

元朗暢通

有啲仲離譜 自己返緊工 唔早啲起身不突至
仲要屌手足 話咩

荃灣線咁撚順㗎
點解可以完全唔塞路面
我9點返到公司喇
到底有冇人做緊嘢㗎

tg 成日見

其實你地有冇諗過係令人罷工
而唔係令到人遲到呢
今日一出冚家返工 各位係咪咁等錢洗？

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

今日遲咗半句鐘

不割蓆

明天？

藍色線未夠呀

鼓舞！！！

係呀
東隧塞到傻左

叻豬

垃圾，諗到你唔做？

今日西鐵一早死咗我就去咗塞紅線
人雖然好多
但真係塞嘅得嗰幾個
班學生比藍屍屌嘅時候冇人幫佢地解圍

打飛機post 成地精

係復課多左家長帶細路搭車姐

我覺得可以試下開各線嘅行動po

今日比條垃圾藍屍家長屌鳩我搞到佢個仔遲到

繼續多謝各手足
希望受傷手足早日康復

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

加一分

帶啲參考書，同埋天氣凍要有外套

最後返工仲準時過平時屌你地

正能量po up

C

屌你老母你唔撚覺得醜果下好野

搵度門窄D關門好撚慢個隻車痴會易D

巴士塞少少 但都等得唔耐

Pushhh

想問大家幾點開始塞
今朝6點半搭順過馬撚喎

係完全塞死左

係
西鐵早左收皮

依啲真係要小心呀 義士們
唔好死頂

No news = 無人比人捉 = good news

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

今朝係完全塞死曬wor，好跨張lol

有女學生比人打

我覺得冇問題

老老實實廢過上星期多多聲，都係遲半個鐘。

屯公好順

唔好再落單
唔好再用身頂
回歸暗處
不受傷不被捕

推比所有人特別係班弟弟妹妹睇

東鐵線行去觀塘線轉車要行45分鐘

721831

多謝手足❤️

今日好勁，聽日繼續

少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

咁先啱

Sorry藍屋企人 罷唔到課
但我要翻學 都搞到你哋冇撚得翻工

多謝塞紅隧手足先

推！

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

我要成個熱門都係黎明行動！

利害

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

靜靜地

推

曙光行動 21/11

[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

所有人推聽日行動post

九龍東去港島東用咗個半鐘

今日呢一次行動真係理大手足用頭換番黎架
大家唔可以退 要踩住手足屍體去贏
唔係點對得住佢地

一定要繼續

曙光行動 21/11

曙光行動 21/11

我要紅綠藍紫線全塞

其實呢家係士氣問題, 打左場敗仗
但香港人心不死

推又推

應以再停課作短期目標，大家加油！

上熱門

上熱門！

一齊推

聽日要齊人

超高手 無人影到

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

一定要推

行動POST要人

曙光行動 21/11

明明變左番半日工 都唔知d港豬做乜尻

一齊推行動POST

曙光行動 21/11

唔係要啲人遲到 係要啲人番唔到工

粉嶺要大力加強，好多跨區學生早起dd都順利返左學，遲到都唔使
多謝手足

有鬼不斷要人繼續塞交通 星期日就區選 大家諗下係咪要繼續 繼續只會比政府有口實停區選 區選先係戰場 唔好唔記得！

曙光行動 21/11

推郁佢！！！

係旺角等黨鐵等左差唔多成粒鐘先上到車過海

推郁佢

曙光行動 21/11

推呀

曙光行動 21/11

都話用香口膠陰d陰d

無行動POST

曙光行動 21/11

獅隧比人遺忘左

一齊推

曙光行動 21/11

肯推未

曙光行動 21/11

熱門要有行動POST

曙光行動 21/11

吐露港公路都要塞 塞左就成個新界都收皮
跟住新界啲車就要去大欖 咁大欖都可以收埋皮

辛苦各位手足

@@

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先
革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

努力聽日搞埋吐露港佢

睇住啲廢老唉聲歎氣
又唔敢屌出聲 谷住谷住個樣 真係好正

聽朝繼續！

邊位手足咁醒目

Learn

日日遲2個鐘已經好有成效

求大家唔好black bloc好嗎

閒日遊車河

我要塞機場跑道, 我要一架飛機都飛唔到

最弊夢到有中學生上曬裝咁去搞呢
細佬我就短褲拖鞋咁去搭有時眼花見到月台有野就㩒下個停車制

奴工果然係奴工

吐露港都要塞 塞左就成個新界都收皮
跟住新界啲車就要去大欖 咁大欖都可以收埋皮

勁呀手足

聽日要再接再勵！

呢幾日東隧塞撚到仆街啦

適當時候虛張聲勢
等警察過晒嚟塞埋一份

繼續

Be Water